想講係香港做下gym 都幾難

好容易俾人呃錢，夾梗俾人呃堂費，分分鐘間gym 房貴得嚟又流

班所謂嘅健身教練又係柒，似sales 多過教練，日日係都呃呃氹氹

搞到成個健身呢飯，整到臭哂，呢班人渣，我屌哂你地老母，好睇唔眼

請參考

入到gym 之後，又有大把無品嘅傻閪

康文署24蚊 一個鐘

班教練想講
有啲健身中心請佢地係唔使要教練牌，佢地未必專業，識得就樣「逗」你，分分鐘連佢地啲動作都做得唔好，柒下柒下咁，教練牌係保證咗佢地啲動作同飲食嘅基本，當然，有啲人係健身圈入面浸幾十年，唔多唔少都識啲

如果想揀教練，有小小心得
1，上堂唔會玩手機

2，比過賽，而且贏過獎
呢個重要，因為比開賽，贏過牌個啲一定係專業啲，因為每個動作一定唔會鳩做，動作起碼會靚，一傷嘅話，基本就唔使出賽
對於食物個理解深入啲，唔食得啱點解大得快，呢個可以再開post 講下

諗到再打啦

真，康文係新手福音

邊撚度廿四咁貴14蚊

康文署 要就時間 人流
否則你成個星期既操野schedule就亂哂

聽講Goji少人 400蚊個月到
有冇巴打知多d ?

出面都係咁多人

P記 多人到痴撚線

P記算啦，早少少去就冇乜人
簽一年除開同康記差唔多錢

康記啲機咁少唔夠玩，又多啊伯係到妹妹下，見到都冇心機操

go24都係 要朝早去先冇人

真
不過有啲老師傅就真係唔得，當年真係勁到hihi

利申新手 去開康文署
但都係太多人/太多機霸
做到冇癮

而家想出去同埋想搵教練
知唔知邊到搵教練好

真係得
有幾隻藥係會上到力
利申，見過

clean & jerk 同bench 3 餅同squat 都應該5餅啦,但邊有咁多人做到bench 同clean &jerk 3餅

clean jerk 未見過，但bench press 真係見過

學校gym room開心做

要搵教練都唔好搵駐場教練
搵freelance一堂一堂俾錢起碼唔洗一炮過簽幾皮

健身本來係一個好健康好正面嘅事一俾華人攞嚟做就扭曲到人人避之則吉，仲有乜撚野好講，我試過同鬼佬講香港健身中心經營手法，佢即刻覺得好不可思議

將西方合約精神變成合法搶錢工具係得華人個死人腦先諗得出

啲撚頭成撚日話香港好住，香港安全，次次我一同啲撚頭講香港健身中心手法就全部潛水收皮

玩過waterfall, anytime. 依家p記。
真心人既質素一分錢一分貨。P記好多人拎風筒吹JJ

呢個真，分分鐘freelance 仲有料過啲教練，好多教練都柒下柒下咁

外國健身風氣好好，人地真係為健康，為事業，香港係為錢

未試過出面啲gym ，我做開個間已經好好，都好多猛人下